今晚rb應該會繼續比利炒

上年英超冠軍喎，前年歐聯冠軍喎

2:0，利出線